武漢出現不明原因肺炎個案 惹重現沙士憂慮

武漢出現不明原因肺炎個案 惹重現沙士憂慮

武漢部分醫療機構出現不明原因的肺炎個案，當局已經對患者採取隔離措施，並表示將第一時間公布檢測結果。央視報道，國家衛健委專家組上午抵達武漢，展開相關檢測核實工作。武漢市衛生健康委員會日前發公告，說武漢市華南海鮮市場陸續出現不明原因肺炎，要求各醫療機構及時追蹤統計救治情況，並按要求及時上報。武漢疾控部門正前往救治醫院採集患者樣本。有報道引述上海市同濟大學的消息說，今次武漢肺炎病原體與俗稱沙士的「非典型肺炎」，同屬冠狀病毒。

2019-12-31 11:42:14

即係真架啦

好野

咪撚傳過黎

來來來

自己死好

支爆

醬油？

又鼠疫 又沙士

減少低端人口政策

小毛病 沒事兒 不要給國家添亂~
就死35人好了

35萬

你班死大陸仔自己死好啦！唔好又學當年沙士咁搞到香港雞毛鴨血呀！

支爆近了

香港人要加緊裝修 搞到D自由行冇地方行就唔會落黎
少一個落黎就少一個致命病毒

GG了

攬炒

都係黃色經濟圈唔岩